{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24377",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 HL HOTEL"
    },
    "text": "HLホテルはネットフリックス視聴が可能なウェーブと65インチTVを提供しています。 宿は計29の客室で構成されており、割り当てはランダムに行われます。 蚕室ナル駅、蚕室駅、漢城百済駅、松坡ナル駅、夢村土城駅など様々な地下鉄駅が近くに位置しています。 案内支援は韓国語だけでなく他の言語でも可能です。 HLホテルはヤノルジャで直接デザインと施工を担当する宿で最上の施設とサービスを提供します。 駐車場は狭いため、一部屋につき1台の車両のみ駐車でき、全駐車や退室後の駐車はできません。 PCは提供されておらず、無限大室を利用すると宿泊がより便利になります。 レビューによると、HLホテルはきれいで良い設備を備えており、立地も良いそうです。 ただし防音が弱い方ですが無難な宿泊を保障します。 寝具やトイレの状態も良く、ネットフリックスの視聴が可能です。 隣の建物の工事により一部騒音が発生することがありますが、施設は快適できれいです。 価格の割に満足していない面もあり、一部の部屋では臭いがしたり清潔度が悪かったり、備品が不足している場合もあります。 しかし、位置と部屋の広さには満足できる方です。 テレビは大きくていいですが、途切れる現象が発生することもあり、使い捨て用品購入時に空いている場合もあります。 2021年2月には最新の空気清浄機が設置され、ヘアアイロンはフロントでレンタルできます。 駐車場が狭いので無限大室をご利用のお客様は車両予約が不可能であり、駐車場の予約も事前にできません。 全般的には平易な宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "HLホテルは何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "HLホテルは計29の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "HLホテルの近くにはどのような地下鉄駅がありますか？",
            "answer": "HLホテルの近くには蚕室ナル駅、蚕室駅、漢城百済駅、松坡ナル駅、夢村土城駅など様々な地下鉄駅があります。"
        },
        {
            "question": "HLホテルの案内支援はどの言語で利用できますか？",
            "answer": "HLホテルの案内支援は韓国語だけでなく他の言語でも利用できます。"
        },
        {
            "question": "HLホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "HLホテルはネットフリックス視聴が可能なウェーブと65インチTVを提供しています。"
        },
        {
            "question": "HLホテルの駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "HLホテルの駐車場は一部屋につき1台の車両のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "HLホテルではPCの利用はできますか？",
            "answer": "HLホテルではPCは提供されておらず、無限大室を利用すると宿泊がより便利になります。"
        },
        {
            "question": "HLホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "HLホテルの立地は良いです。"
        },
        {
            "question": "HLホテルのレビューによるとどのような点が評価されていますか？",
            "answer": "HLホテルのレビューによると、きれいで良い設備を備えており、立地も良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "HLホテルのレビューによるとどのような問題が指摘されていますか？",
            "answer": "HLホテルのレビューによると、一部の部屋では臭いがしたり清潔度が悪かったり、備品が不足している場合があります。"
        },
        {
            "question": "HLホテルではネットフリックスの視聴が可能ですか？",
            "answer": "はい、HLホテルではネットフリックスの視聴が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 440
    }
}